[人在異地] 有無賭籃球同好?

刺激性 上下盤食中間 比賭足球更有學問 更講究技術

輸緊幾十分再comeback 個種振奮

係度討論下